Clean Bandit 新歌Symphony feat. Zara Larsson

點睇?

屌,zara 個妝好撚7,係咪同化妝師有仇

個MV入面既內容不評論啦,講同志

冇乜特別 sad

對比上一首rockabye的確冇特別

我開頭以為佢地係父子
同Rockabye一樣個故事有啲sad
不過Rockabye入耳過新呢首 不過都

agger 個妝好似3x歲咁款

未有一首比Rather Be正
但都一定好聽過Rockabye

明明淡妝已經好好睇,個妝真係好7,眼影又重,唇色又玩暗紅

我最最最鍾意都係Extraordinary
不過underrated

好撚好聽,近排狂loop